冇人覺得係街全日帶口罩 返到屋企一除口罩 。。。

有冇人覺得係街全日帶口罩
返到屋企一除口罩
然後個鼻好撚多鼻屎
再一邊屙屎一邊了鼻屎
好撚正